{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 주노글램핑 청송점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペットの同伴入室が可能な店舗のみ許可されており、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設は改宗、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場で、駐車可能で、ファミリーがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金とは何ですか？",
            "answer": "基準人数料金は宿泊料金のことで、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は店舗によって許可されている場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどうなっていますか？",
            "answer": "予約の管理は時間差により誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合は、先に予約された方が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設には改宗、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場があります。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 404
    }
}